物資鏈組人入黎睇！！

(之前友人代出，終於申請到P，自己重POST)

物資鏈分析

物資鏈輸送既效率直接影響前線手兄既安危，出呢篇野亦係希望可以減少前線手足要抽大量人手去控制條鏈，有少少經驗同建議希望大家可以參考跟一跟，認同希望推下，有建議盡量打，屌細力啲！

1. 吾好企甘密！吾好企甘密！吾好企甘密！一個正常人，攤開手，兩邊都剛剛好掂吾到人既距離係最想，亦都係傳野最快既速度！人多係無用，要快，要效率！

2. 有人叫物資鏈既時候，大家醒水做兩條鏈，中間留大約 2 米距離做快線，兩條主鏈後面要絲打BACKUP，巴打負責第一排傳野，絲打企後一排負責隨時開傘 COVER 快線手足，同時睇住前排需要乜！合作好緊要！！

3. 拆包裝！拆包裝！拆包裝！
傳緊既巴打拆吾切，比後排絲打拆左再繼續傳！

4. 分類
第一優先：頭盔、眼罩、豬嘴、盾，見到呢啲除非叫停，吾係通常都會要
第二優先：長傘、索帶、剪刀或士巴拿，水，空樽等，準備定，要就傳，無就放係後排，前線太多野要走都好難走！

5. 如果前線無左，中後線都會無，所以各位手足，請請請將你地身上既物資捐俾前線！1 億個吾該！

利申，自己細撚膽，一直以黎都係玩緊中後排既角色，堅守齊上齊落，不分，不割！我係香港人！

推晒所有戰術post

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

光復香港 時代革命

自推